3hk比人屌得多 宜家冇限咁多速？

之前簽完 21mbps 一用過12GB 跌撚到得番5mbps
宜家過左12GB都仲有16mbps

再用多幾GB你就知咩事
唔係唔限速，係未限

屌 等我仲開心左一陣 以為3良心發現

我前日用左46gb
前晚凌晨係樓下有48
琴晚九點幾係屋企有10

唔係喎今日月都仲未限 有21M

雖然冇限尻我速 不過就又有第2個問題 就係無撚端端收爆5格但得0.56MB速度

宜家過左12GB 限到14
不過到期我都係轉嫁喇屌

聲明先 唔係打手
最近搵到個廣告 一年600蚊 500GB借CSL網
計番落抵d 試下有冇伏